de president wilde weten.
Omdat hij vrijwillig afstand had gedaan van een titel die onsmakelijk was voor hem, en een station dat hem onaangenaam was en was vertrokken zijn land - hij diende vóór het woord emigrant in het heden in de acceptatie door het Tribunaal was in gebruik - om in zijn eigen sector te leven Engeland, in plaats van op de industrie van de overbelaste mensen van Frankrijk.
Welk bewijs had hij hiervan?
Hij gaf de namen van twee getuigen in; Theophile Gabelle, en Alexandre Manette.
Maar hij was in Engeland getrouwd?
herinnerde de president hem eraan.
Dat is waar, maar geen Engelse vrouw.
Een burger van Frankrijk?
Ja Door geboorte.
Haar naam en familie?
